TUNS仲要返工 到底應唔應該

未grad又兩頭唔到岸
未係正式staff
保險cover又唔夠
Pre-RN Tuns要返都仲接受同明白
但一班year 3-5要返我覺得真係推佢地出黎死
始終clinical experience唔係咁多
佢地份糧唔包㗎
如果staff咗我願意返
但未staff又保障唔到自己
我覺得好唔公平囉！
見到身邊同學俾人當condom一齊抽生死籤覺得好嬲好唔開心啊！

根本有FTOCC班人都可以亂講
Dllm香港政府、HA同中共

tuns當parttime
應該可以射波？
利申唔識

NO, you are not essential to the ward.

有見到有人俾人一齊拎去抽生死簽 雖然唔知最後點處理 但一開波已經好ridiculous
仲有某D WM勁harsh話tuns唔係student nurse係簽咗contract

條命你自己
staff都諗緊做唔做既同時
你tuns同佢搏命?
兩大醫科都唔出clinical啦

唔比更

波都唔識射 洗唔洗搵埋呀媽幫你打電話返ward請假呀

已經無俾

tuns都要抽？
乜撚都唔識wo

咪傻啦，tuns唔番咪唔番囉！
Pt黎咋！

Diu有事個陣又話學護，又出哂job list又乜都要obs
依家話唔係std nurse 咪即係撚9化你囉

邊間院邊個ward 呀
爆出黎啦

btw
TUNS 隨時唔撈都無所謂啦

聽聞係PY

emergency的話應該係唔可以返 - 外援、學生、TUNS全部冇晒。
S2(SERIOUS)先係冇晒學生實習,但TUNS可以返工。

報上ha secret
唔合理 tuns保險應該唔包high risk 野？
而且tuns入isolation ward 聽到咩手

想問下正常係咪會有電話通知你叫你唔好番？
而家好淆，但又唔知點樣同佢講話唔番

我個ward已經唔洗TUNS返

UC wardman話
Confirmed with GMN, TUNS are PT staff and can continue their duty. As said before pay attention and make sure infection control is proper.

TUNS same as PT RN package
: have insurance cover; same as PT staff
Message from DOM

on9 唔番工未得囉
好等錢洗咩真係
用下個腦啦屌

邊個cluster呀

隨時可以辭職唔洗通知期咁都要問

今晚㑹後HAHO confirm under Emergency level TUNS 及 Agency 仍可返工, 但要提醒做足保護措施。各位可繼續用TUNS 及Agency.

From PYNEH

佢地有D可能想喺返個ward到staff
但依家射波又俾人西